終於唔係P牌

到底咩準則?

我都登入咗百幾日 點解仲係P牌